「恐怖」食水有蟲 求救！！

而家一開水喉就會出有蟲既水
再開多次就無曬
有無人知係咩蟲黎

d看更上黎影相出水個下又咁岩無蟲
之後又無下文
屌
唔撚想再飲蟲水
有無巴打出下招救下小弟

下世住好啲

Homo sapiens

俾人落降頭啫
冇乜野

大廈水缸有死屍
利申：9up

有無睇過套戲叫 提防老千？

藍可兒

Btw比張圖個看更睇唔撚得咩？

益生菌黎

巴打住邊

呢個真

屍蟲

快d報警先啦
可能飲緊屍水

長開水沖5分鐘。
屋企其他龍頭有無事？ 最好全部開曬沖。
另外洗下龍頭沙隔

食水有餘氯
蟲卵未必可以係水中孵化
食水管一定密封
理論上唔會有蟲跌落去
唯一解釋就係大廈水缸有死屍
利申：9up

花灑頭 拆出黎先開水 除非你想用蟲蟲水沖涼

9成係烏蠅幼蟲
個時外國留學 好少清潔水煲 發現有幾條一樣樣
咁啱個期屋企好多烏蠅
到清潔好曬 冇再開窗 d蟲又冇曬

建議你清潔好屋企 同開陣水喉先好用

拉勻一世冇事既

好豐富蛋白質

公屋係咁啦你仲想點

你中左
真係有死屍

藍田公屋

我屌，飲左幾撚耐？

未有新聞報既

我係個水喉直出d蟲
應該唔係水煲問題

假膠

What?!

好恐怖

屌你老母

證明水無劇毒

而家等聽朝十點看更黎check
上一次黎check過
跟住佢見到我部濾水器就話e個生蟲
但我都根本無用過
佢就屈得就屈 無左件事 又唔報上頭
而家隔左成年先第二次黎再check

我都好懷疑
咁鬼凍點會有蟲生

似蛆

照你咁講冬天萬物枯盡

夏天潮濕炎熱有小強蚊可以理解
冬天蚊都唔多隻點生仔

除左水缸有死屍 都諗唔到有咩理解一開水就有蛆
但屍水應該有啲怪味架 個陣藍可兒好似都係因為啲住客覺得啲水有怪味先發現

我都覺似蛆

你而家飲緊咩水？

我要煲過d水先會飲
不過煲完應該無曬味

藍田邊度
利申:你鄰居

我都係你鄰居喎

蛆蟲
有死老鼠姐(希望係)

隔左成年應該唔會屍啦，洗過幾次水缸有屍應該一早知

寄生蟲咁款，你大廈幾耐冇洗水缸

咁巴打咪飲蟲水飲左成年

下世小心啲

我都係你哋鄰居喎

好嘔心

( Show Blocked User - 江西男 )

咁撚恐怖...?

留名跟進

叫管理處睇下天台水缸

好撚驚喎

保重

裝filter啦香港人...

個濾水器個filter用左幾耐？

佛觀一缽水 ，八萬四千蟲。

狼來了

廢事爆大獲

地鐵站山上面條邨

死公屋狗

搵東張西望幫你

裝咗啦
對上次佢就老屈filter生蟲
琴日就直頭拆撚左佢洗下
毛都無條
跟手收埋佢
廢撚事看更又賴落filter度

公屋

而家匯報下情況啦

10點鐘我老豆開門叫條看更入黎開水睇 我Zzzz
佢地checkcheck下好撚大聲嘈醒我
聽到把老餅聲...
（一望到佢樣正宗廢老
：我
：老豆
：看更

開水啦（水聲
有啦
再開啦（水聲
...
無啦係咪？再開過（水聲
...
（聽到佢把死人聲串柒柒，撚我老豆？你死梗，衝入廚房
無事wo而家
頭先第一下有蟲啦
但而家我尊檢查水樽入面無
第一次有蟲d水我裝起左，你又話要倒左佢再裝
而家第二第三次無啦
無計嫁 一係你再開多幾次睇
（我就解釋d水喉.filter都洗過無蟲，廁所無蟲
你第一次有.但第二三次都無
拿 我而家就攞e樽水落去比人驗
喂 第一次有.二三次無就等於無？你地咁唔負責任？
等而家就懷疑大廈水缸係咪有唔乾淨野 搞到我地飲左成年蟲水
咁...
一係你就比我地入琴晚留起既幾條蟲落樽度
唔係點？你親眼見到有蟲都要倒左佢 玩野？
咁你入落去囉
（慢慢入蟲水去檢驗樽
你居屋定公屋啊？
公屋
下次你就裝定d蟲水去房屋署比佢地睇
仲有下次？你而家拎落去驗啦都 仲洗我特登落去？ 你唔交比佢地？（d死看更管理處識撚驗
我而家就拎落去 你琴晚又唔拎蟲水去？果度24小時開
咁我琴晚打比你今日上黎check做乜？琴日d人都無話可以去 正係話等你黎裝水
咁得啦 我拎落去....

我禁住把火唔爆粗
不過佢d死人態度真係唔掂
未見過咁不負責任既人

樓主飲蟲蟲水飲左幾多年
就算煲熟左都係蟲蟲水

屌你 我都係你鄰居喎

搵當區區議員幫手啦，為左票實同你搞大件事佢

揾區議員，btw你住咩藍田邊個田 我都驚我飲緊

搵姚老師/白偉俊/柯仔/胡志偉

乖 返去温Bio

蛆蟲黎

水缸有死老鼠

啲看更廢架
我個邊大部分都係半咸淡廣東話阿嬋

馬路連去秀茂坪最近條村

認真？

彩福邨？

講左四頁 依家先睇到

住公屋搵看更托柒
你交租都識去辦事處交啦
有事唔搵辦事處你想個看更點理你

屌 不要再說了

但樓上師兄話水管係密封而且有氯氣
點走入去

咪係 點會搵看更㗎

留返同個官講

看更實hea鳩你

真係on9

條友仲話樓上樓下都無投訴
得你有好難做野

唉 唯有去房屋署搞

樓下有大牌檔個條村？

差唔多果頭

前一個禮拜樓上有人又倒d湯面落黎
而家仲out係到清唔到

窮人嘅生活環境真係差

你鄰居表示好驚

公屋真係有高住高 d人傻架

樓主
你直接去辦事處講啦
不過
睇黎你要飲蟲水過年

啲師傅已經放曬假

搵蘋果啦:

爆料投訴:

call WSD

最近地鐵站個條邨？ 鄰居

訂定幾箱蒸餾水過年啦

唔想搞大佢😑

而家正係用廁所水

又要驚 又唔想搞大
你想點? 抵你飲蟲水

公屋咁多問題既...

( Show Blocked User - 起重機之重出江湖 )

呢個香港 你唔搞大件事邊個良心發現會幫你？
就算無人幫你都最小執番幾百報執費啦

樓主果邊咁惡劣既
我住上水都冇e d野發生

不安

點解得你一個投訴 其他人呢

上水一早俾班蝗食晒啦 益你?

屌搞到我而家飲水都覺得有啲嘢郁下郁下

柯仔個學歷問題解決左未？

Sd 去房署+管理署 要求洗水缸

再cc埋俾心水區議員，一黎有人幫你睇住上面兩署要做野，二黎區議員有得邀功，一舉兩得

邊個射篤精落去同我企出黎
一啲公德心都冇

好 搵樓下d議員議下理先
我地呢區係柯仔

得我投訴
所以管理處懶得做野

有蟲都唔搞大佢，你想飲住高蛋白質水過年？
香港人就係怕麻煩，所以好多問題未爆出黎

唔好玩嘢 快啲搞大佢啦, 為咗全個藍田著想, 你快啲去報

我而家噁撚左出黎

用蟲黎沖涼 驚唔驚有蟲入左條丁入面

Protein 樓主應該好大隻

公屋半年洗一次水缸，樓豬飲左成年，真係有屍一早發現咗啦

再講 有班傻仔話咩公屋係咁真係得啖笑
私樓連水缸都唔洗，最污糟

老老實實你咁撚佢佢隨時倒左d水再裝d清水入去先再所謂既驗,你搵區議員搞大件事好過啦

C 虫

搵水務署啦 唔關水記事但佢地會幫手睇
睇下水缸條過刮喉同氣喉

好撚核突
咁大件事點解可以搞咁耐

之前鉛水都搞到咁大獲
屌你水有蟲都可以飲咁耐
仲要話唔想搞大件事
點幫你呀樓主 真係旨意個看更咩

咁撚串問你公屋定居屋

搞到我諗起上年有套戲叫"藥到命除"

住公屋用納稅人錢生活水飲屍水都是應該有的

正廢柴嚟 驚閪咩
逼佢食蟲都講得出唔想搞大
可能駁條屎渠俾佢佢都係自己過濾唔敢投訴

搞大啦

你唔係

謎底已經解開

真相係
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

我條水龍頭出事
生銹生蟲

正 d蟲水真係好好味好甜

屍蟲黎，快報警

屍蟲積係水喉位姐, 源頭冇可能係水喉度, 冇食物點生蟲

我諗起之前有單野

個阿姐係架巴士唔見電話
報警+唔比成車人走

之後係自己個袋搵返

之後有有個阿叔講:

我而家正式宣佈

用蟲水洗頭有乜感覺?

我都係柯仔

屌

生銹